分享一D歌手同電影人物嘅figure，仲有其他……

如果有人有興趣，一陣會陸陸續續貼上嚟，主要以歌手同電影人物居多，如果有啲我認為係比較特別嘅嘢，我通常都會立刻買佢哋返嚟，唔知呢度又有冇人有儲開呢類型嘅figure呢？

全文介紹：

成名於1966年，美國傳奇Psychedelic Soul天后，世界第一白人搖滾女聲 - Janis Joplin

同Jimi Hendrix、Kurt Cobain、Janis Joplin一樣係「27 Club」成員之一，著名樂隊The Doors主音 - Jim Morrison 🚪

英國殿堂級Glam Rock教父David Bowie摯友，Proto-Punk界嘅宗師級人物 - Iggy Pop 🎼

彌敦道9號

侵侵

700抵玩

巴打試下開係其他台啦 應該多d人睇到

例如？ 唔係好識開響邊個台

全部正野

而家要瞓覺，聽日再放啲上嚟！